是咁的，我依個暴動罪候選人已經成功入閘。

【成功入閘，眾籌啟動！】

不經不覺，阿勁已經服務馬鞍山街坊接近四年。除了日常地區工作外，我亦全力參與反修例運動。我被指涉嫌於8月13日晚的反修例機場集會襲擊一名警務人員，被控「暴動」及「對他人身體加以嚴重傷害」罪。

今次報名參加區議會選舉終於成功入閘，阿勁希望可以係未來四年繼續服務馬鞍山街坊。但在同時面對「暴動」罪官司下，選舉經費對於阿勁實在比較吃力。所以希望各位街坊朋友可以捐款支持阿勁，同阿勁一齊繼續為香港奮鬥 ！五大訴求，缺一不可！勿忘義士鮮血滿地！

捐款方法：
1. 匯豐銀行 138-341003-833 YAU MAN KING
2. PayMe 6597 8213

📌建議各位善長的捐款金額上限為HK$999，如有意捐款HK$999以上，請你聯絡阿勁提供閣下姓名及地址，以便發出收據🙏🏻
📌當籌款數字到達上限$68,800，或任何HK$999以上而未能提供姓名及住址的捐款，根據現行法例該筆捐款將捐贈予根據稅務條例第88條所指定的慈善機構

#邱文勁 #五大訴求 #缺一不可 #解散警隊 #刻不容緩 #齊上齊落 #絕不割席 #勿忘義士鮮血滿地
________________________________________________
R28 馬鞍山市中心選區：#海栢花園 #福安花園 #富輝花園 #馬鞍山中心 #新港城第四期 #海濤居 #海典居

如欲加入義工團隊幫手，請whatsapp聯絡阿勁︰6597 8213
telegram@yaumanking

（選舉廣告 | 自行製作 | 數量：1）

大量要人希望大家幫手

已捐

唔係住馬鞍山
但係都支持你

推

手足我一定支持 淨係你機場既行為 已經係烈士級別

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

手足！！！

同黃洋達話身負百幾條罪有得比
只要係自己人都不存在被告的問題

勁

加油 多多支持

告入左又要補選喎

馬鞍山居民記得支持佢

push

勁啊

關愛座hunter不願面對系列

椰子巴

關蛇由6月到而家深潛咗啦

手足3個月前已經教人做忍者包頭

機場做咩咁大意

手足好嘢！！

支持

支持!

連登仔由網絡走到上現實

選佢呀DLLM

原來椰子係咁既樣

Push

但馬鞍山巿中心唔係已經搞左初選？贏左係鍾禮謙？

已課

手足加油

Cls

pushhhhhhhhh

加油！

關sir 係抗暴政先驅喎，
不過6月打後潛左係事實

聽講初選輸左果件都照報名參選喎

初選？

有冇facebook捐錢醬油

小小心意

唔係馬鞍山，幫推手足

Push!

椰巴加油

大埔友支持你

ching ho ball

Support

831

加油啊

馬鞍山手足要支持呀

唔係鍾禮謙咩?
做乜勁又參選?

你係咪要同鍾禮謙攬炒..叫你初選又唔肯！

Pish

個工黨女人已經退出左

你好撚有魄力，支持你

乜事，而家玩界票？
唔係之前搞咗初選咩？

唔係鍾禮謙咩?
好亂，究竟係點？
利申：馬鞍山居民

我無特別搵detail 入得暴動既 唔會係行行企企

好似係救手足

人地都未講你鍾禮謙落黎同椰巴攪炒啦

初選？ 你啲「江湖規矩」定左就以為自己係江湖大佬咩？ 收皮啦

加油！阿勁！

屌，仲以為退選左

會唔會畀人告完又冇咗個議席㗎？

販民自己定啲所謂「江湖規矩」連圍內自己友都唔跟

同鍾禮謙撞區？咁冇得搞wor，人地有馬鞍山最強區議員兼票皇麥仔射住

椰子

又想呃錢

人地被告暴動兼落區做左幾年野都黎夾硬搶區

販民就係咁核突

手足

親戚住嗰邊 會叫佢地投你
手足加油

打狗救人
大家睇到機場有段好出名既片就係有條女比狗咬
呀勁就衝咗過去救條女

呃你老母咩監都有得坐呀屌你老母

馬市原本有三個侯選人，於是其中兩個做左初選，但邱文勁冇參與，而加有兩個民主派議員係同一區，你係咪想攬炒！上年既紅底議員李子榮贏左成千票架！

。

撐

手足 你係咪救左個女仔個位？

請其他巴打代答

會返香港投票
支持支持

麥潤培以前都算正正常常
多做事少說話
家下好撚鬼
扶植班人走去𠝹票
同陳國強有私怨都唔撚洗咁呀化

關皇上咩事

呢個區爭到咁樣

2019年區議會選舉，議席分別由原任議員李子榮、民主思路成員李啟雄、任職毗鄰的錦濤選區時任議員陳國強的助理 - 本土派人士邱文勁、Facebook專頁「馬鞍山人，馬鞍山事」版主兼「馬鞍山守護線」成員鍾禮謙、以及工黨成員吳惠靈競逐

show民意

民眾眼中從來冇暴動過

椰子是無辜的

邊個定初選呀？ 定左就要跟？

係支持民主價值咪大家都報名囉

販民就係口講民主，一到利益就要脅人呢樣果樣

馬友實支持

sorry 借個位
聽晚6點 遮打集會呀喂
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

已share

g持
推

agree

唔係話幫邊個，但你同鍾禮謙兩個都選真係難搞，李子榮上屆贏成千票，希望可以獨立侯選人/飯民協調一下

好似
好似係機彭推開左一隻狗 隻狗哎住女手足

私怨就唔理啦

人地被告暴動，又真係落去做左幾年野

死都要黎撞區，要聲大夾惡屈返人地係攪炒撞區

屌，馬鞍山區既麥潤培同陳國強鬥撚完氣未呀你老味，馬市同錦濤係到互相𠝹票

麥潤培追住陳國強嚟屌呀家下

販民食相惡劣

岩

重現當年天琦6萬6票

原來就係佢真係唔捐唔得

麥潤培係咪收咗共產黨錢

要推
同路人

咁犀利既

推下你

販民嘅所謂「協調」：你彈開，俾我選

嚴重傷害？？

啊勁好撚勁啊

撐椰子

冇留意開
其實佢兩個發生咩事

點嫁 一心諗住投鍾禮謙
睇得出個後生仔勁有heart
唔好分薄左啲票呀！！
鍾禮謙就鍾禮謙啦

啲票刻左你個名？ 𠝹你老母咩

唔講以為你贏硬咁

推呀, 課爆佢老味

椰子巴加油

根本就係麥潤培想做土皇帝 係咁打壓其他人 同馬鞍山之友個admin夾埋唔比其他人係gp開個post
鍾禮謙本身其實唔差 一直都有幫手搞馬鞍山人馬鞍山事 不過痴埋麥潤培度屌

錦濤都係咁 陳天俊公開左話參選 麥潤培議助許立燊無啦啦由耀安跳過黎 去到9月尾明明仲講緊未決定選邊區嘅

民主係人人有權參選，邊個得民心咪邊個囉

唔洗出旁門左道嘅

之前超區提名單野結左怨

同區有5個？
3個民主派？2個建制？

唔係之前初選咗咩？ 依家到底係點？

大家一齊參選最公平

成日鬼食泥咁明示暗示叫人讓路俾佢選撚哂果啲，

我屌你老母啦

P牌推唔到但都推

就其實鍾禮謙都唔係突然彈出黎既,
都做左成兩年野
做乜做地區咁耐都唔傾傾佢
咁撞法死梗

椰子是蘑菇的

我見到邱文勁係呢場運動既付出 但地區工作始終覺得鍾禮謙做得好啲

利申：馬市選民

販民式協調：你讓路俾我去選

民主派邀請你參加初選做咩唔選啊
我估工黨都入係因為靚邱同鍾比人DQ？

陣間分薄左
又變左李子榮跑出
你明唔明呀！！

所以你偏向邊個多d?

咁實炒車啦 撞到應一應

一時又話人𠝹票一時又話地區工作點樣

你返埋位諗點幫販民撐先再上黎連登啦

鍾禮謙 同埋馬市係中產階層 我估鍾都會相對多票

撐手足

街坊會話：咁即係攬炒益建制
算啦 選舉的事 本身就咁污穢 不過你特登搞一個落左區4年 因為場運動要食暴動罪嘅 你表現再好我都唔會投

咁咪讓路俾暴動罪手足囉

冇事冇幹嘅人來日方長啦

pish

所以我冇權評論？我覺得佢地係互𠝹 咁都要投架 唔通投李子榮？

錦濤都有同一問題 又係羅生門

唔係住馬鞍山都捐呀

咁老老實實兩位有無傾過先

調翻轉講本土式協調咪見民主派就屌左先

估？ 我估椰巴為今場運動獻身+落區幾年會相對多票囉咁

工聯會暴動始祖都一堆人出黎選啦
手足! 撐到你盡!

老實我睇到最近麥潤培都唔知做咩尻，保安比人拉之後果日，有人派簽名支持保安(好似係工黨)，佢就大大聲屌尻人大台，落到去狗屋就見麥同許，同個狗屋dj係到傾扮大台，屌你咪撚扮大台啦

咪就係囉

成日明示暗示叫椰子讓路，點解唔係其他人讓路呀？ 屌你老母

雖然佢做得野討得居民歡心 但私怨撚就係私怨撚

冇話你冇權評論，你度好返啲靚仔啲嘅argument 先啦

佢仲有人幫佢拉票
連黃之鋒都黎新港城

椰子巴喺現實好耐啦

我都係馬市選民，我會選一個勝算比較大既民主派，因為李子榮真係好懶好藍好pk！！！
目前應該鍾禮謙勝算大d？

嗰次陳志全 周庭都有黎

協乜鳩調丫，一個去選另一個就冇得選

唔撚協調最好

椰子post張暴動落案紙出黎已經值一個位啦
社運光環就係咁黎
初選你老母咩
驚𠝹票咪自己退出囉

李子榮上次都2千幾票食撚左屎
邱文勁冇參加初選我唔知邊邊贏面大啦
戴返頭盔我估既姐

岩呀

勇武派

我都係咁話
明明講開鍾禮謙
陣間分薄左兩個都入唔到就玩撚完
見到鍾仔好落力
我諗佢勝算大啲

咁巴打點睇錦濤

手足加油
可惜唔係住你嗰區投唔到你票
少少心意已捐, 唔post上黎喇

初選本意咪就係一方面容許競爭一方面避免攬炒益保皇

唔參加初選怪邊個？

拒絕初選都算 打從一開始就閂埋門唔溝通又點計？

唔好以為一人票就叫民主

民主有好多形式 溝通 互相理解 妥協都係民主好重要一部分

咩叫「講開」？ 個位你架？寫左你名？

咩叫「好落力」？ 落力係街坊講同選票反映

唔係你係度鳩嗡

錦濤我就撐陳國強個仔
你老味許生係到反口

恭喜椰子入閘
對於馬市撞區, 分享小小個人睇法

1. 區議員點都係地區工作行先
2. 鍾生個馬鞍山人馬鞍山事專頁, 2014年開到而家
3. 鍾生係馬市居民
4. 陳國強地區工作往績太差, 用佢個名出黎參選會有負面影響

綜合以上四點, 其實椰子都係唔夠抽
利申: 馬市選民

個區成4個人？

係wo好耐無見關蛇，佢真係呀蛇？

個李啟雄唔知乜水 冇資料 冇見過

開page 都叫做左野？

民主思路
講完

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

撞區，又唔參加初選，而家攞暴動罪黎講想點先？

721

係呀，初選咗，邱文勁唔參加初選，又唔肯同人協調，而家上嚟拎光環

老老實實邱文勁同陳國強係馬鞍山咁多年黎除左漂書仲做過d咩?
人地由搵你協調到搞初選 幾個月黎你一直潛水
係區又唔見人 連網上都唔係成日見到
如果你係正正常常就唔會立法會選舉年300票都攞唔到

聽聞鍾生好早之前就搵椰子傾協調區選，似係椰子唔理人地要𠝹票，老老實實好多本區居民都覺得陳國強太癲喪，跟佢唔一定著數

即係為香港付出得夠多囉

咁你開口埋口屈人撞區又係想點呀？

我幫你翻譯埋啦：「你讓路，俾販民選」

加油↖(^ω^)↗

人哋其中一樣啫

加油

拎咩光環？ 你鍾禮謙唔係為民主又乜又物咩？ 點解佢冇你講嘅所謂「光環」？

唔好意思記錯左 原來有成305票咁多

痴撚線你都
咁都講得出口
咁選法, 香港有一日有一人一票真普選都會選左隻何妖出黎

人地分析贏面姐 而且開page會對社區有一定影響力 你睇馬鞍山之友就知

得架啦明架啦啲票刻哂鍾禮謙個名呀

樓主原來係邱文勁

推！！！

哦原來開page都係做野，我又開返個，過幾年再用黎屈鳩人黎同我撞區

比人告暴動都比人屈係鬼

個萬事發巴咩料
知你撐呀勁但可唔可以唔好咁撚串柒柒
好似唔投呀勁就錯咁
咩料呀
唔俾人支持鍾禮謙？
想幫呀勁唔該唔好係度串啲選民啦
你倒緊佢米

係囉，一定好有影響力

你自己講完唔笑，我幫你笑埋一份

熱狗都有幾千個衛星page

應該係返澳門比人送中

支持!!

我從來都話民主係公平參選，

亦冇話要投邊個，

我係睇唔過眼你班人明示暗示叫人讓路俾哂販民選呀

成班偽君子

唔知呢 D 叫唔叫屌票呢

撞區係客觀事實，選區議員唔係睇你有冇落場示威架，佢過去四年做過啲乜？
到而家仲攞住泛民呢個label咪玩啦，我都知全部一齊選最公平，但係大家都係想贏建制仆街，點解唔協調呢？

馬鞍山之友都真係有影響力 成100k人
個admin可以決定批邊個候選人既post

推 加油

作風符合陳國強

椰子，馬聞係唔係鬼？

夠啦 萬巴你每個回應都係護航 其實立場都夠晒明顯

比個機會你幫手宣傳下

邱 比 鍾 好嘅地方係邊

鍾 比 邱 差嘅地邊係邊

咁咪打和囉，點解唔一齊初選，又唔協調，我真係唔明喎？

販民：「係囉唔想建制贏呀？讓路俾我同投哂俾我就得架啦」

T1入口個度
有個黑警舉槍個度

一定唔中立 但真係好撚痴線

撞晒

咁鍾禮謙14年都係學民思潮最後一批留守金鐘㗎，有被拘捕添，但係選區議會唔應該只係用呢d光環啊，要真係為居民做嘢，你做左d咩呢？

佢喺高登年代已經出來選㗎喇

呀勁
你不如換個第二個幫你
條友完全倒你米
你同鍾禮謙我都支持
不過睇下邊個贏面大

萬事發: 暴動罪呀

咁鍾禮謙做左乜？ 開page? 參與販民所謂「初選」

Noted thanks

學民思潮

如果我住你嗰區
一定投你

當年11.30叫哂啲人出黎俾狗打爆頭

咁呀勁又做左咩？
你係到宣傳下啦幫佢
唔好一味串柒柒
做實事唔該

推 支持

啱呀，之前見到初選，諗住all in鍾禮謙，見邱文勁完全冇蒲頭，街站又無擺過，而家先彈出泥，大佬區選唔係咁玩，好多打工仔、家庭主婦、老人家嘅票

仲用坐監黎做光環為賣點真係....
咪學熱狗咁啦

你自己睇佢page 啦，講到人地冇落區咁

真心，馬鞍山居民，真係唔見邱文勁做過啲乜
區選唔係咁玩的

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

一陣膠味仲拎出黎講

睇page做咩姐，我住馬鞍山嘅，做唔做到嘢，我會唔清楚？
我成家都唔識邱文勁，能見度低，做嘢少

嘩販民打手全部進場

拆光環、屈鳩人地冇落區，乜都齊

好疊馬呀販民

馬鞍山市中心好激烈喎

咁鍾生除左擺街站仲做左d咩

人唔笑狗都吠

起碼我屋苑開業主大會佢會黎旁聽，有d投訴李子榮唔跟鍾生都會幫手，邱生就真係連msg都唔覆

屌你地自己傾撚柒惦佢先啦
當馬市係咩
成廿年都係個撚屌李子榮
次次區選就放d垃圾入嚟 放蔡耀昌入嚟選都夠膽死
唔撚識搵個人長期服務
今次最有機會贏就鬼打鬼玩私怨
屌你咩
你退左馬市 叫姓許條空降撚屌退埋錦濤佢
總之你地自己擦撚惦佢

咁人地搞初選又唔參加
你初選贏左咪讓路俾你囉
到時民主派 D 票都倒埋俾你, 咁唔好咩 ?

咁我選前2個月 24小時企係到都可以選到啦 你咁講

推呀

估唔到咁都有得眾籌
仲要係邱文勁

其實我唔係唔鍾意鍾禮謙 馬鞍山人馬鞍山事呢個page大家一講起 一定記得以前佢成日貼馬鞍山戲院個時間表 係馬鞍山之友岩岩開個陣 我都係睇呢個page多過睇馬友個gp 鍾禮謙本身都唔係唔勤力 同埋大家都後生仔 點會唔想一個年輕既入議會

邱文勁就為左場運動食暴動罪 同埋佢唔係無服務馬鞍山 所以你問我兩個點揀 我都兩難 但係馬鞍山之友呢個gp咁樣政治篩選真係好仆街 仲要唔止一區 個admin係人都知佢同麥潤培fd 又會咁岩唔批馬市同錦濤區另外兩個候選人既post既

個個上黎都話自己住馬鞍山，馬鞍山唔係得你一個嘅，夠薑咪等選票結果出黎囉，唔洗係咁出口術

佢個page大部分係講緊呢場運動 但落區既資訊真係好少 連幾時擺街站可以傾計我都唔知

所以我咪話，最多打個和，大家其實都唔係做咗好多嘢，咁點解唔協調，點解唔初選呀，點解而家先彈出嚟呀？

G持

巴打仗義執言

鳩文勁果然得鳩毛黨真傳
CAP水第一
界票第二

老老實實 初選 同馬友麥仔班圍爐鬼鬥 邊夠玩

邱文勁果三隻字字體好似有d搞笑

我仲係兩難緊 ... 同埋巴打唔好下下咁串啦

傻嘅都知販民初選=假民主啦

咁講到真係選都唔夠玩啦

傻既知鳩文勁=鳩毛CAP水黨啦

班人係虛偽嘛

佢地啲說話全部暗示暗示都係叫人讓路

係支持民主價值係夠膽嘅，咪一齊參選囉

Tui

明示暗示*

支持手足

都可以咁講嫁，不過講真你初選 100票都夠贏啦 不過玩都未玩就輸 你都唔想啦

呀勁

5爭1

初選玩唔掂,
唔通真係選果陣會民意大逆轉 ?

813? 個日好似唔見你被人拉wo

推啊

馬鞍山之友係咁一言堂㗎啦，之前有個page對抗既好似消失左

Up

不過就算圍爐
都好過某大黨空降之後點都唔讓

加油，踢走條on9

上年李子榮差啲自動當選 之後先有人空降2選1 而加5選1 成件事好痴線

有無人講得出鍾禮謙落區做過乜？

原來係佢

100票民意囉

屌民主黨都唔知做咩柒 明明許立燊落耀安區幾年啦 你無啦啦整條洗卓嵐黎 而家好啦 耀安錦濤都出事

幫推

如果麥係土皇帝
咁某大黨林就係沙皇

即係咁, 其實我一路都有留意椰子, 雖然我唔識佢真人但係同佢都有common friend
以事論事, 唔講邊個界邊個票, 亦都唔講錦濤羅生門 & 麥陳私怨
椰子的確係唔夠抽

唔講開PAGE同埋陳國強係馬鞍山個朵臭晒
剩係講3, 鍾生住當區, 椰子住九龍, 已經爭好遠啦

更何況, 其實鍾生個PAGE都有4萬幾個like
我大部份住馬鞍山既friend都有follow
所以我覺得你用邊個撞邊個區黎講係唔成立
因為就算你係度講贏左, 大部份選民其實都係有眼睇

如果想贏, 我亦都畀幾個建議椰子:
1. 你需要調整策略, 區議會選舉唔同立法會選舉, 主打意識形態無乜用; 陳國強上屆只打意識形態贏到只係因為佢無對手
2. 認真做多D地區工作, 明白你唔係住馬鞍山係好難, 但要贏都係要做, 再唔係就搬埋入黎住
3. 地區工作影相唔好出自己大頭, please, 幾年前開始已經畀人笑緊

利申: 馬市選民, 支持椰子但會投鍾生

唉,
有時反而係本土臨報名 Deadline 先空降,
大黨都係會俾人話插左旗大晒呀
明明人地大黨議辦都有係道

本土 : 本土大撚晒, 大黨必須死

請支持民主派候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

每日Post戲院有乜戲睇。

好能多打手

叫哂全家投1號

其實2邊都冇做野

得啦得啦，總之唔係販民就係「臨deadline 空降」

落左區幾年就選擇性失明，明架啦

G持 ching

支持牙勁

笑到我噴水

支持巴打

可唔可以講下 鍾生做左咩

利申:馬市選民

咁你又睇吓椰子跟陳國強做咩
得個漂書站咋
地區工作輸哂

支持！

我唔係講椰子,
你自己對號入座

笑死 講一大堆嘢 完全係廢話 講嚟講去使乜嘢鐘禮謙冇人識佢呀收皮啦

係民主派就好自然會參加初選

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

鍾生fb都up得幾密，由跟進交通燈到播winter on fire果d都有

鍾生背後好似係咖喱飯，有冇手足Fact Check？

點解我覺得你串緊鍾禮謙只打意識形態

我問過邱文勁做過乜

跟進26小巴脫班、要求286C轉全日、要求鞍祿街過路處加設斑馬線、增設馬鞍山直達將軍澳巴士線、實地考察食環署區內滅蚊滅鼠行動、要求警方調查福安色情按摩院等

上面有人講左佢至小會去旁聽d業主立案法團
同食糖水有出現過

明哂，支持民主派！

有100票當你贏啦

自己睇佢講咩

Plan B啊

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

鍾生背後係麥潤培 徒弟嘛

福安嗰次
鍾生真係幫到拖
成功推翻左

絕對係

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

都係泛民？

麥仔退左民主黨
你當係區內既獨立民主派

光譜黎計都算係泛民

佢同傳統班泛民應該有牙齒印 政治取態就當然係泛民

嗯，還需觀察。

account 是本人？

如果輸撚緊就唔去選
咁依家句八字口號就唔會存在

唔好意思 鐘禮謙邀請你參加民主派初選
但得到你遲來嘅回覆係唔參加
再加上地區工作鐘生真係贏哂

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

鍾生係連登緊係無人識佢
問題係你而家選區議會
我住馬市 成日見到鍾生
就算唔係擺街站都見到佢踢住拖係度行黎行去

你到底明唔明區選係點玩?

加油 支持

啱啱去睇埋邱生fb，點解你5月26號話反送中，只談經濟不談政治既？

保證金都攞唔返

最弊爬緊同一個山,
點爬係會影響到其他人

其實你諗真 D 兄弟爬山同齊上齊落係 Contradict
其實點用都係因應情況,
唔係一本天書睇到老的

師兄你夠唔夠助選團
唔夠嘅建議你搵連登仔幫手
呢度大把文宣兄弟願意幫忙

仲有你個payme戶口應該去註冊埋FPS
咁跨行都可以用轉數快即時過數

好地地點解唔參加初選？

佢嗰區選民叫佢醉酒佬
怕咗佢

屌我記得你勁

當年同樣係單議席
同樣係暴動後生仔界泛民大台
唔影響人既選黎托

認同
講真住左係馬鞍山成三十年
唔係呢個post我都唔知邱文勁係邊個
全家都冇聽過
當我地on9唔識野冇留意咩都好啦
但住得係馬鞍山市中心既
冇十成都有九成見過鍾生
日日倒塔咁早擺街站
一有咩事佢同麥仔會即刻follow

佢之前開過post講自己比狗拉

人地講緊係光復香港時代革命呢八個字呀

選個踢住拖行黎行去既

沒有暴動，只有暴政!!!
加油啊!!!!!!

邱文劲係點我唔熟， 可能柒下柒下被人利用咗都唔知，
但陳國強搞世襲揾自己個仔接任自己果區， 然後推佢條o靚邱文劲去搞鳩人地果區， 仲惡意攻擊飯民麥仔，所以錦濤區點都唔可以投陳國強個仔陳天俊
仆街啦去世襲， 當自己係皇帝？

放多次

加油 唔係馬鞍山人

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

樓主是邱文勁本人？
加油！

佢既意思應該係鍾禮謙真係街坊黎
出現率同知名度比邱文勁高

打番好啲字先喇

初選都唔參加

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

查實陳國強做咩自己唔去馬

駁就駁內容啦 玩捉字蝨

你咪亂講
人地未定罪又無認罪

呢個真

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

驚dq
然後做個假象被飯民迫害
個仔一入到閘就即刻退選

真係當所有人係on9
嫖書嫖到懵撚咗

又回歸拆大台年代
所以都話口號得個講字架啦
不分化不割蓆
以家開到口攬炒都唔益泛民

btw 猜謎咁估你講邊句口號, 當年係邊年

邱文勁2016年已經開始落區 唔係幾個月既事 你查一查清楚先

老師
好似係

點解咁講

所以話麥潤培近一兩年好鬼
現哂形

無錯 最新消息係陳國強2.0同意協調
但前題係民調要有1300樣本
即係玩嘢啦
陳國強 邱文勁 陳天俊 都係

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

請支持民主派初選勝出候選人
馬鞍山市中心 1號 鍾禮謙

搶狗棍喪扑隻狗
扑到隻狗要拎真槍
仲行得前過岳義士

如果邱文勁係選番錦濤接陳國強我覺得好合理
但陳國強玩世襲然後推邱文勁去搞鳩人地d區就恕我唔可以認同了
利申： 反陳國強世襲嗟
對邱文勁我無意見

G持椰子巴

陳x強區內被稱為 醉酒佬

陳國強就佢如果呢4年正正常常 那怕唔係表現非常好 其實都無咁多事
佢個仔街站好勤力 答野都有文有路 多得個老豆唔少

up

推黎推去都係得谷巴同是正式巴喪黑邱文勁

好L多打手

事實佢自己講過，唔使黑

市中心太多人選
我怕會分薄咗票源

目前進度幾多，夠68800未

講黎講去 原來要錢

根本就攬炒

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

支持！！

抹黑義士

支持呀

事實係講過，無人屈佢

又私怨，最後又益保皇黨次撚次都有人出黎介票

總理話馬鞍山有間飲湯要大家支持吓

你見呢個 post 勁多 emoji , push 回䨱就知勁多打手。

推
新疆不是中國

前線，要撐！

丘文勁係現實走返入網絡

support!!

手足特別靚仔

啱 佢仲好似俾u quit咗定唔知suspend咗

一句到尾，今次係選義士定代議士？
如果係選義士，我一定撐椰子！佢咁勇撞尻個黑警救女仔

但依家係選代議士喎？如果係義士比人告緊就要讓，咁畫家出嚟選係咪都撐佢先？

有啲人確實係可以雙職兼備，但真係好少數。梁天琦同梁繼平真係例外。

幾年前先叫班左膠唔好曬社運cv呃飯食，依家到自己有cv就學返左膠嘅手段？如果咁嘅邏輯呀，全世界讓路比長毛古思僥班社記左膠啦定還是凡係想選嘅，都要喺前線打卡？

鍾生喺區入面真係同啲業主一齊搞屋苑，福安個濕尻法團都比佢拉咗落嚟。仲有果啲乜嘢巴士線呀壞街燈果啲都跟咗好多

如果選義士嘅，我撐椰子
但選代議士嘅我撐鍾生

可惜我果頭得左同左膠

成日見到椰子巴幫陳國強手 累積夠經驗終於出黎

一個泛民，一個本土，票源都唔同，點票？？

不如踢保!

唔係住馬鞍山
但全力幫你推post

坐三個月就要退席
不如籌旗安家？

幫你推 加油

公道講句，波台仔黎講樓主算靚仔

馬鞍山既朋友

推！

個樣好7

個個都落區 椰巴有落區 鍾禮謙又有落區
咁咪大家拗手瓜～
益咗建制？好大可能㗎，不過民主就係咁㗎啦～可況鍾禮謙都冇話椰巴搶票。

不過椰巴你小心啲呀 入咗暴動十年㗎
身為區議員，你有責任同盡最大可能服務社區足五年，若果做做吓唔好彩被入獄，咁就有失馬鞍山區居民了，唔係位位居民都識得諗。

馬友！！！

同意

101

真心好英勇

推兩推

成日見到你張banner

其寶投邊個都無問題 咁出法
預左建議當選

撞區搞成點

馬鞍山市中心上屆輸千幾票

唔協調輸硬

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

你地鬼黎?
人地搵律師係庭上話果個唔係佢黎
你地就講d咁既野
一係鬼一係豬隊友

鐘禮謙冇記錯係左膠出身

用PayMe

唔否應你係前線可能付出左好多
但係鍾禮謙一樣付出過
12年國教 14年雨革坐到最後被捕
而家點覺得學民左膠都好
當年的確係學民撐住成個反國教同雨革

反觀地區工作你做過d咩？
日日淨係掛住係網上圍爐
連街站都唔擺
比你選到咪又好似陳國強咁唔見人

淨係係張banner度寫下五大訴求 光復香港咁就叫人選你
呢d先係人血饅頭

原來打狗救人始終係手足你黎
幫推
多謝你叫醒香港人

p

調景嶺要人！！

佢講到明要攬炒

信唔信告你誹謗

拉

完全同意 鐘生喺馬鞍山已有一定名氣

係咪漏咗啲野

又要提一提

係，我地都係豬隊友，你可以提醒大家，提完唔聽，再話人地係鬼係豬未遲。

pusu

TUI

夠數未？

你認錯人啦

明白大家都好熱心
不過如果大家想香港社會有進步
候選人請好好寫政剛

香港人選代議士
係選政剛！！！！！！！
加油呀！！！！只要你有好既政剛，一定投你！

上得連登不如回吓post
唔好宣傳完就走咗去

好難理解做咩一人一票初選又唔參加又唔協調
作為區外人感覺就係陳國強同麥潤培兩個人幾廿歲搞私怨攬炒

大家都唔想讓左個位比建制，我就buy 初選，兩三個民主派對一個建制的話，邊有機會贏。。。

攬炒

義士

你有咩證據證明你係手足 你講我就要信?

樓主係唔係14年龍和道被捕，屋企開茶餐廳？

炮台山連儂牆被人清哂？！

和解了
支持耶青

大家都係良好市民
唔好亂講

1

暴動尚未成功，和勇仍需努力！

加油文勁!

無錯 一味話眾籌係無意思
令人感覺只係為錢

…………其實行行企企都會中暴動

奇post共賞

樓主係咪應該俾多d身份證明資料...

雖然唔識你 但知你付出左好多 聽日捐俾你

佢根本絕對係烈士級別

第一行咪post咗。

點解唔肯初選？寧願攬炒，你對唔對得住我地班街坊

椰子巴 adore

佢真係真人上拉登㗎

過兩日出糧立刻捐

利申：不是你嗰區選民但一定支持

有無諗過佢嗰區選民其實唔撐佢

亂鳩咁up

你好，我唔接受民主動力內部欽點空降迫走當區政治素人的做法。我亦見唔到其他有意參選人士係報名前一星期才聯絡我作協調的誠意，所以我決定唔參加是次初選。我相信係公平的民主選舉下，選民一定能作出最佳的決定。

巴打 剛剛出咗禁令禁放popo個人資料喎
右上有popo名
有林大總統個名

樓主絕對想攬炒

好似係你放人飛機咋喎

無逼走wor，工黨嗰個最後都願意初選，係你自己啫，咪瀨啦

椰子巴由魚革開始已經支持你 加油

鍾禮謙就做區最勤力，工黨就最遲落，個個都肯初選，因為可以提高勝算，咁先係對得住街坊呀！

個區咁細，點會唔知大家存在，問哂兩邊，根本係你唔肯，寧願攬炒

必捐

唔夠呀，做到踢晒腳。
tg@yaumanking

註冊咗了，多謝提醒。

大總統個官網 個人事圖係咪要 熄燈

阿邱先生，可唔可以講下你的參選目的？
馬鞍山市中心居民都知你唔會選到，你參選除咗可以𠝹走全鐘禮謙的票，仲有咩作用？
你放棄參與泛民的初選，即係放棄咗泛民的選民啦

人地鐘生都係素人黎咋
同埋人地都有落區做野架,
何來空降 ?

push 上限左？

真係唔知去左邊 好恐怖

其實關蛇會唔會係五毛黎

唔係一向好不齒社運撚用入咗幾多條罪坐過幾多次監嚟 claim credit credit 架咩？而家又用畀人告（仲要未告入）嚟拉票？

18區黃店Bot

點呀初選又唔玩
又唔泛民其他人協調
一句我帶罪上陣就要當選?

依個爆... 好似有D訪問都有提過但冇圖
巴打有需要可以開個新Post
唔係咁多人會碌到咁後睇....

721831101

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

tui

Gchi 椰子馬鞍山之友

Db仔

推爆佢

咪鳩噏啦

馬鞍山真係好撚亂
個個選區都係咁撞

撐！

有義士唔投投泛民

點解講地區工作一定要投義士
咁講鍾禮謙雨革都比人拉過
打和啦Super

你跟開陳國強，選返錦濤區一定好多人支持你。
但你空降落馬市區除咗可以𠝹走鐘禮謙的票，你仲有咩作為？

其實係慘既,俾人踢走
人地強哥要世襲俾自己親生仔呀

支持你手足

又籌

我唔係呢個選區，但照咁睇建制都係跑出啦...
大家兩邊都有政職，咁就最難搞啦。

既然大家唔妥泛民搞個初選，不如我地民間自己搞一個，佢地無得揀唔選，邊個跑出就投邊個。

問題係佢唔肯初選
鐘禮謙由一八年聯絡佢到而家都唔肯
我係睇獨媒報導嘅

BTW 工黨初選輸咗條友有冇退？

支持推

我知道佢唔肯初選，所以再叫都無用。我大概都明佢唔信泛民。所以我地唔好靠泛民，民記自己搞，亦都唔到佢揀參唔參加。

民間係可以自己搞，但都要佢願意參加，始終都要有民主精神，佢唔願意嘅，你夾佢嚟佢都唔承認㗎啦！

我當然希望佢肯參加但我唔認為佢會。

唔好𠝹票呀

非馬鞍山居民但都支持你

我個好天真既idea係，唔需要佢承認，但市民要承認。結果出左黎，輸既人繼續參選唔緊要，我地唔投就得。

難度在於要市民承認，或者至少連登內部都要認先啦。

推推

就算八成市民承認都未必夠，何況一定唔會有
而且即使佢全停選舉工程都至少會有一百幾十（過往經驗）
係蝕咗就蝕咗，當然有人會拗呢一百幾十，冇佢未必出嚟投…

暴動真男人

祝椰子巴打甩官司，選舉成功

請加入風水救港

同之前梁天琦一樣

我勸你唔好用私人户口搞
唔係好快個户口就會俾銀行鎖

選舉籌款唔係合法既咩？

推呀屌

係合法
但眾籌/募捐out of銀行risk appetite
因為好多人入錢去一個私人户口再一次過出
係典型既洗黑錢pattern
我無記錯以往以經有人因為咁被人reject開戶口
至於用已有戶口做....你就自己衡量啦

勁過黃之峰

3000幾個正評
最後165票
證明連登係幾撚垃圾

冷氣撚係咁上下

抵啦 屌票